[醫護行動post] 和你集體請病假

如果政府未能於下星期三前
未能回應工會訴求
建議大家於下星期四五 即13 & 14
如果唔舒服就 集體請病假
希望工會另外13000人可以加入
病左 請病假屬顧員權利 亦係保護病人

求幫推
我地係唔會放棄嫁

推

加埋和你公立醫院睇醫生？

其實點解醫護可以咁勤力, 用盡生命去返工
按章工作又唔做,堅持唔偷懶, 堅持唔著PPE, 堅持唔換口罩, 藍絲阿頭叫你做乜, 你就衝去做乜, 返工完全冇底線, 簡直係搏盡無悔呀

幫你推